Snapdragon 875 傳 12 月發表 小米獲首發和獨佔權

中國手機品牌小米據說和 Qualcomm 達成協議，他們的新旗艦手機小米 11 不但會首發採用最新 Snapdragon 875 流動處理器，而且還會獲得一段獨佔期。根據著名科技博客「數碼閒聊站」的微博貼文，小米 11 會成為中國首發使用 Snapdragon 875 的手機，其他廠商更在獨佔期間無法使用。

「數碼閒聊站」未有進一步透露獨佔為期多久，不過有中國傳媒指小米的獨佔期並非全球性，只在中國市場有效。至於在全球市場推出的首款 Snapdragon 875 手機，將會是 Samsung 的 Galaxy S21 系列。Snapdragon 875 預計會在 12 月 1 日於 Qualcomm 的年度技術峰會上發表，這枚處理器採用八核心（1+3+4）架構，使用 5nm 製程，並會搭配 Snapdragon X60 5G Modem。

來源：gizmochina

小米 11 會成為中國首發使用 Snapdragon 875 的手機

獨佔期並非全球性，只在中國市場有效
wfc

我針對你講嘅嘢去了爬一爬文

其實本身Gina廠商 都係四五月先出上半年旗艦
唯獨屌米係一 二月 咪話獨佔lol

下面 係Gina廠商喺2019年上半年用高通855嘅旗艦
發佈時間
因為2020武肺推遲咗冇得講

屌米9 ：19年2月20日
One Plus 7 :19年5月14號
Oppo reno : 19年4月10號
(以上所有品牌係Gina廠商 一嚟資料送中
二來Gina電話更加易打柴 ）

其他電話廠商遲咗出就話你獨佔

爬文好攰㗎 唔好負皮得唔得